有無人懷疑自己有過武肺

有無人有同我一樣經歷
我係一月尾至三月中一直乾咳
最初有發燒，但食完必理痛退咗燒，但仲一直乾咳
最嚴重戈陣十幾秒就咳一次，大約keep住1-2個星期，其後大約一分鐘咳一次
所以咳咗幾日去睇醫生(大約一月尾)，醫生話無發燒所以唔會係武肺
佢開咗啲感冒藥同止咳藥
但係食咗藥都照咳無好轉
係三月頭再自己去藥房執藥，但都無好轉
大約四月頭至中無啦啦好翻

唔知係轉季問題定係武肺
啲frd都話有過相同經歷

十個香港人有九個都自我懷疑過